人民日報—香港同胞看NBA就是港獨

又話想贏又話要國際戰線
而家咁撚大個機會快D幫手
NBA同電競係兩大重點

1.翻譯文宣
2.Twitter
香港人，反共！

廣東省深圳市香港區同胞看英超/歐聯就是港獨

真係做咩撚都俾人話港獨

膠民日報, 每日一膠

香港同胞講廣東話就是港獨

支那：寫繁體字就是港獨台獨